KENB(坑币)项目火爆空投中...
=============

---

- 项目介绍: Keng Coin是一个初次接触区块链的有梦青年独立发起的想买，代币KENB(坑币)，怀揣着解放全人类的梦想进入币圈，与其满腹牢骚的活着不如我们携手一起让世界变得更好，币的20%保留给全球年收入不足1000美金的平民及球残疾人。项目方郑重承诺不会做任何事，也不会有落地的落地项目，纯粹的炒坑币，同时项目方保留随时砸盘的权利。项目方也没有钱拉盘，也不会砸盘。有经济基础的可以添加流动性，添加流动性的，项目方都会空投币。也可以多多推广，项目方希望更多的人拥有KENB币。

---

### 所属区块链: BSC (币安智能链“Binance Smart Chain”的首字母缩写)

### 合约地址: 0x84df5dd77f048bc2c8527179e3670a01692cc1b7

### 代笔总量: 987654321000012 (987万亿)

### 分发比例:
- 50% 打入黑洞
- 20% 保留给全球年收入不足1000美金的贫民及残疾人
- 10% 项目方预留做项目维护
- 10% 交易征收费用
- 5%  销毁
- 5%  添加流动性

---

## 官方TG群: https://t.me/keng_coin

## 官方网址: https://www.kengcoin.org

## 官方推特: https://twitter.com/KengCoin
